## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

## Ответ

1. DOM это объектная модель документа которая содержит все узлы  которые отображены в разметке. К каждому элементу можно обратиться, и так же можно создать в DOM новые элементы из JS. 